報保險好定私鳥好

是咁的， 有日出迴旋處，見前面架車起左步就望右邊有無車黎，無車咪比油，點知前面架車無啦啦係迴旋處停底，我仲望緊右已經撞左埋佢車尾
佢車尾bumper 無凹但有d 裂紋，後面撞佢點都係我錯我on9
果時無報警，佢話去車房報個價再比quote 我，今日佢開我8000蚊換條bumper
利申佢寶馬1系 10年車，我份三保claim 既話就5000蚊，本身ncb 都0, 你地點睇

8000 搞得掂就唔好郁份保險啦

$5000墊底+老不$1200+出年無20%NCD = ？

自己計抵唔抵囉

咁其實呢個價算合理？

無現場報警

無現場報警會點？
8年牌第一次撞

你係0NCB定60NCB呀？
見你話8年牌

佢之後開你幾多都得

我21年要續牌應該係8年牌？ 定計小左P 應該係9年牌？
因為之前一直用屋企車，而家搬左出黎住自己出左架車
所以NCB 由19年先開始計

乜唔係之後報返保險都OK 咩

傾下有無得平d 啦
我意思係無cam 既話邊個知撞左
現場無証人對家有d 不利

2000唔要撚就

咁始終都係我撞到人，賠比佢都岩，只係覺得HI一HI，凹都無就收我8000有D 多

同埋我比左我身分證佢影低

claim 保險大一大佢先，bumper 加補油最多5k
佢縮到6k 先好私了。

利申：揸緊1系

咁無計啦你上年先用自己名出車
私了算啦8000就

如果你日後再揸車，私鳥算了吧，保險吾旭

8k就私鳥啦
好多人都唔撚知，老不係刑事嚟㗎，入咗我睇你點攞良民證

老不入硬咩？

你邊度迴旋處先

邊度有咩分別？ 一個好普通既兩線入 4個出口 迴旋處

咪on9
報完都可以和解
唔報對方反口可以玩過百萬

利申
屋企人試過2千唔報俾人反口
保險最後肯保都要俾近十萬墊底費

因為迴旋處又唔一定係雙黃
佢停低未必有問題
但係你撞前車就一定有問題
咁你個老不就入硬

你計計數友佢告你都要比6千幾
7000 搞掂佢唔洗又落口供又搞保險
其實差幾百，比我就會比錢算

撞左一定要報自己保險
人地claim 唔claim 一件事
就算你岩晒都要通知保險

可否再講detail d

私了算啦

現場冇報警

如果係我 我記住好差 唔記得咩事

講多啲

撞左點都打去同agent 講
我之前比人撞尾都報左保險，警犬告左後車會寄信話你知，之後影比保險消案

撞人就更加要報，如果過左時間報比保險/唔報保險可以唔幫你賠

我試過撞寶馬，凹左一個五蚊，鬆左面罩，番原廠5k
但我會私了

咁現場影晒相，又影左我身份證，好難唔記得既

咁如果私鳥左係咪唔洗報保

on9 幾千蚊緊係私了左算

撞人一定要報，佢到時反咬你，你無報到就claim 唔到

簽和解都反咬到？

影低都無用，對家有無後cam先？

雙唔雙黃又點，緊急情況唔停得？前面有人衝出黎，唔係雙黃係唔係要撞死佢先停？

影咗相？我撞佢定佢退後撞過黎？
身分證又點？

老不係刑事罪，冇期限，有人證有物證點解咬唔入?
刑事舉證要求比民事高，刑事告得入你民事賠償都好難走得甩

前cam只知俾人撞到，但唔知咩人撞
報警？佢又知係我撞？檢查車身油漆呀笨。

呢d 真係可以攞黎駁
所以有咩事報狗搵佢做證

唔明

襯人未頸痛好快啲私鳥啦

人地得d 相同片唔係完整証供，呢家先報狗你又唔認咪有機會打得甩